老老實實，我支持警犬當值時有需要可以上咸網睇咸片

你知班野係禽獸黎，好似街邊d狗咁d性慾話黎就黎想做

你唔比佢地上咸網洩左度慾，困住困住d慾就要搵其他人入手

容乜易錄錄下口供捉個女報案人強姦，開party見到女下屬正又亂摸

所以比警犬上咸網先係防止罪案發生/保護女性既有效方法

最有效係同流浪狗一樣, 全部做絕育手術

中華五千年黎既智慧